點睇天王黎明淪落到拍大陸電視劇做配角？？

d主角全部係d名不經傳既大陸新人

黎明淪落到做佢地配角 算唔算影衰香港四大天王

城醒、歌神、填海華表示︰Leon你搞咩而家撈呢D？

咁樣先好喎 老一輩肯退落嚟俾新人做主角
唔通好似tvb咁 三四十歲仲霸住個男女主角位喺到扮學生咩

唔一定下下霸住嚟做先叫好

有無諗過係佢無market所以先霸唔到？

填海華

他來自北京～

四大天王最廢應該係佢

之前要痴埋100毛已經夠柒

呢個真

仲要幫100毛拍多一個, 柒到癲

黎明好明顯係一個我行我素 理撚得你點諗既人 (哲學家feel)
以佢身家黎計根本就唔洗再出黎撈 拍戲都係為興趣先接
你估真係冇有名氣既導演搵佢拍戲咩 佢要搵錢去開紅館開演唱會好撚過啦

佢d戲部部仆
仲邊有導演敢揾佢呀大佬

大陸人最鐘意用錢揾班香港人上去被佢地撚

憑佢個名叫黎明都大把人搵佢啦, 你估套套戲黎黎去去都張家輝 古天樂 劉青雲好過癮??

你睇下佢d戲之前咩票房先la

有套係大陸收幾萬就落左畫

揾張家輝 古天樂 劉青雲呢d高佢幾班既黎比

你真係幾好笑 高幾班?? 邊忽高幾班??
票房? 劉青雲 張家輝呢幾年幾乎全部都係拍警匪, 鬥智片
食正觀眾口味 黎明拍既都係小品愛情片 點比?

邊套收幾萬
想知

唔好玩啦細路
當年四大天王最廢唔係佢
佢係韓國紅到痴線
依家搵夠求其玩下咋

剩電影計佢無講錯
呢3個真係高幾班

最廢點會係黎明 當年城城先係掹車邊入個個 佢擺明無聊無野做啦

甜蜜蜜, 梅蘭芳唔計?

梅蘭芳都攞出黎講

最重要既一樣野係黎明既重心一直都唔係電影 人地唱情歌出名
電影只係拍自己鍾意既類型 唔洗好似劉青雲 張家輝呢D要賺奶粉錢就一味拍商業片

下，梅蘭芳有咩唔講得

玻璃之城

你鍾意黎明係你選擇
但佢啲戲真係唔掂，票房係事實
佢出道以來
最叻果飯就係企上台一碌木咁唱歌
後生果時夠靚仔
又高
屈晒機
但演技唱歌跳舞無樣掂係事實
但我好認同佢係有種獨特魅力

甜蜜蜜都出埋
講得呢3個都係比近幾年喇

將夜原著好撚好睇
原著主角得十幾歲，黎明點做？同埋黎明個角色係皇帝

樓上話黎明廢 掹車邊個班兒登仔拎左成年人身份證未

人地上晒岸仲同你玩?? 周潤發呢幾年拍三套賭場風雲咁又代表佢電影廢?

近十五年有邊幾首。錢唔會地下自己生出嚟

黎明廢都講得出，當年plasm電視出果幾年係豐澤百老啲電視全部都loop黎明啲MV

膠都廢事比你 等你大個仔之後就知人地點賺錢

問題係你話黎明係電影同佢地同級數呢野好笑

黎明比其他男角屌打
而家中國真係好多俊男美女

為人民幣姐 又唔見佢幫下香港d新人

我冇話黎明電影同佢地同級數 係條友話劉青雲 張家輝高黎明幾班先
我咪問佢邊忽高幾班 票房? 人地唔撚拍商業片票咩撚野房 條友仲要幾廿年都唔宣傳一次
人地發哥宣傳電影次次都做好多訪問 今次仲要去埋台灣

四大天王最唔掂係黎明？
人唔笑狗都吠啦

佢上岸唔玩
所以票房口碑仆直好合理
呢3個當紅 依家高佢幾班有乜問題？

最唔掂係黎明
當年邊個次按破產咁制要狂開演唱會揾錢呀

當年損手要開演唱會填數
今日應該已經賺突反cup

其實有無諗過係黎明唔想做主角呢

人地邊到口啤仆直 你講就係??

黎明當年和記廣告

有啲似周杰倫同費玉清嘅情況。費玉清又係以前紅到發紫豬籠入水，成條忠孝東路大把樓揸手，但舊時代一過，新世代就唔識佢，直到一首《千里之外》又俾佢打開到後生市場，於是又可以再戰十年直到今年宣布引退。

你唔接受現實都無辦法

痴線客串下都霉？
至少十幾億身家喎

有女要臭仲做主角勞心勞力做咩？

咁破壞之王可以攞出嚟講啦

你當破壞之王 個段水流大師兄流架

講緊而家

I i i ...... was born in beijing
回歸本位

無間道做得好好

火龍算唔算商業片？
票房如何

係大陸佢宜家係過氣嘅
不嬲都係拍開愛情小品二千年已經斷左層啦
霉係指無錢乞機會開飯喎佢咁有錢層層樓都億億聲又rolls royce法拉利 中環個演唱會聽講production蝕幾千萬都無所謂嘅人客串係為興趣咋下話

低壓槽又幾多票房呀?

你見佢捧親個個都爛尾就知條友真係唔掂 難為人地真係有實力 浪費人地啲青春同時間！

好似周杰倫劉德華捧都係冇個掂

衛蘭都唔係咩？

張家輝同林家棟都拎左影帝了

咩呀
大陸而家唔俾港台演員擔正架⋯

其實黎明呢套係客串下 唔係配角

咪返大陸拍劇賺緊錢囉
屌你老母ON9仔

我懷疑你冇睇過將夜原著 李仲易呢個角色好重要，推動左唔少劇情既走向

走曬樣
肥腫難分
今日睇郭富城篇新聞又係肥咗
有家庭嘅男人都唔會keep？
定屋企嗰個有心儲肥佢哋

唔洗懷疑 真係冇睇過🤪

如果世界上多D好似你呢D咁既人真係想唔發達都難

明星老左係咁，有咩問題

我話比你條柒頭皮聽，最多fans一定係佢

人地老細黎。中意就拍。冇壓力

個個唔係黎明黎 咪柒啦

火龍都商業片咁之前上個d咩x風暴/賭城風雲叫咩

個廣告破香港紀錄最多views ，賣到斷市捧紅一百毛接多好多廣告做喎...點解啲人成日倒接講
咁多年後黎明都仲有咁強嘅廣告效應

最鍾意佢當年拍破壞之王做大師兄

睇返Viu tv既訪問，就發覺係揀野做，依家有個女另計

話黎明廢班細蚊仔
上YouTube睇番以前和記廣告先出黎柒啦

佢同雷頌德開創亞洲電音快歌先河
都唔洗講個樣 當時佢同張國榮簡直係韓仔既偶像

黎明而家hea做比連登小學雞話廢

唱歌fans計 佢最多 攞獎都最多
90年代經典既戲都多 甜蜜蜜 玻離之城等

戲真係唔敢講佢勁
但淨係講歌講廣告
絕對係頂級

真係唔覺有問題
扶植新人呢啲係好事黎

咪係 香港已經好多年冇廣告紅過
黎明一出 個廣告就紅

屌你老母真心膠

睇怕你今次 搭沉船

甜蜜蜜既佢好撚靚仔

癡撚線 黎明唱歌唔掂都講得出

錢照袋，唔洗日日開工。Easy money，你做唔做啊？

你講果d係仲商業爛片

拍劇都算 一定高片酬
上次唔知係咪上年
蒙面歌手 佢走去做參賽者
做乜鳩
堂堂天王 做埋呢d野真丟架

哩樣真，當和記廣告，一年一個阿may，拍到好似迷你劇咁，個個追嚟睇，次次紅埋首廣告歌

四大天王如果計廣告收入應該佢最多

咁佢唱歌真係唔掂喎，當年佢唱live會走音

無錢拍戲填數先叫淪落je
有錢拍戲呢d叫過下戲癮咋傻仔

樓主曲線宣傳套片？

佢除左後生靠運撈到好撚有錢之外，一無是處。
點同其餘3個比？

2004 Asia Song Festival.BoA/黎明/Palmy/杨坤/滨崎步/孙楠/F4/东方神起 2004年12月2日

代表香港出去唱歌

小學畢業未？一無是處？
你又有幾撚叻

當年黎明風頭係紅到趕劉德華去台灣發展
仲未計90年代末 2000年初 佢係亞洲既電音舞曲 個時你落親disco 一定大部分都係黎明啲歌
後尾上曬岸 名成利就 自己開公司玩下過日晨
你班兒登就笑佢最廢
剩係個樣氣質已屌打韓K班整容狗啦

知唔知咩叫用配角托起主角？

屌你老未 膠都廢事派
人地都講到明係覺得好玩先上去

人老咗就係咁㗎喇
秋官咪一樣一線小生, 紅遍東南亞,
華人有邊個唔識鄭少秋 ?
現在老咗, 咪一樣係做二打六
無主角唔做, 唔做反派嗰啲先應該收皮

有幾淪落
淪唔淪落得過你聽朝要返工

死傻仔

我自己感覺 劉青雲 古天樂 真係睇到有小小悶，仲要套套 角色定型 性格 都係好類似

關你撚事咩

樓主視野真係狹窄, 冇胸襟, 冇眼界, 小學雞一個

老黎好有運
24 5歲開始紅
33歲已經搵夠上岸
開始半退休生活
接job純講興趣

一紅紅到癲 不過縮水又真快到

用廣告/創意泥引發全城熱話
可以好快就火箭咁爆紅
但通常過潮流嘅嘢係快來快去
就算過咗都仲有一大班die hard嘅依家去紅館開十幾場都無問題

當年黎明個勢好勁喎 以佢名氣真係洗鬼仲拍戲咩 唱下歌拍下廣告又一筆

四大天王有邊個唔係？
但其他三個想追求表演或電影上更高成就先繼續堅持落去

其實我答緊上面D人話黎明廢姐 唔洗衝出黎

大撚把明星有錢過佢都做緊

佢上次中環個演唱會爆到。。
黎明到左呢個級數，根本可以只做佢自己喜歡做既事

你都on9 黎明大把錢唔再出黎撈關其他明星咩事?

當有錢過你嘅人都仲辛苦緊嘅時候, 有咩藉口俾自己去放慢腳步

你講到黎明好似窮撚咁 人地身家冇10億都8億

同我講嘅野有咩關係

人地住大屋 渣靚車 有錢佬放慢腳步有咩問題? 比夠你賺夠100億又點? 死左拎去燒? 好心就睇少d facebook個d濕鳩名人語錄啦

黎明100毛個廣告同今日劉華個填海廣告引起嘅回響差唔多
劉華仲要有時政原因先可以吸引到咁多討論
我真係唔明點解咁都可以叫唔掂